其實重色輕友有冇錯

約朋友出街 一個月前已經plan好曬時間要做乜
出出下街 個朋友一聽到女朋友急call之後 即刻係街到撇低我話走左去

事後問佢咩事 佢話女朋友只係悶想搵人陪(唔係發生大件事) 我然後問佢：你係咪每次同朋友出街都係咁樣甩人底 佢話：冇辦法啦 對唔住囉 希望之後唔會啦

聽完之後嬲到仆街 啫係拍左拖之後就可以隨便放人飛機？
定係我唔應該計較？

到你有女朋友你就會明

安息啦

如果佢係做兵就幫佢早日抽身
如果係真愛你就唔好搞人地啦

識尊重人地咪無錯lo, 有啲厹團聚起班女面前枱高自己踩低其他仔 連狗都不如

佢地都係人在湖江 身不由己

利申：A0

好明顯你冇拍拖

第一團聚厹起囡面前表現自己，踩底其他女
第二就唔尊重就係 有囡活動先認真，無女就hea
第三就係樓主果種，女女優先計劃

拍拖有得搞，同你出去就冇，你話呢？

你男定女,男人老狗咁計較,女就收皮啦搵你攝時間姐

睇開d 佢都道左歉

樓豬係咪真絲？